# Servidor Virtual

Incompleto. Próximamente habrá actualizaciones. Recomendación: mantener actualizados los servidores. 

## Digital Ocean 

Es posible generar un droplet o una máquina virtual con servicios de paga como Digital Ocean. El precio del servicio más barato es de 5 dlls por mes, no estoy seguro si es posible establecer un punto de montaje con github pages o glitch. 

